# APOYA LA CAMPAÑA CON UNA DONACIÓN

Puedes apoyar nuestra campaña de boicot haciendo donación de cualquier monto acá: 

*[enlace para venir]*

(((Con las donaciones cubriremos los costos de impresión de los posters y adhesivos de la campaña. Además de esto, y aun mas importante, el resto de las donaciones irán a la ONG XXXXX que apoya las familias de los migrantes fallecidos en la construcción de la infraestructura del Mundial de Qatar 2022. )))